有幾多人從來未夢遺過？

我估9成連登仔都未試過

成日打飛機咪唔會夢遺囉